一人一個絕對有資格生活係平行時空嘅地區

香港仔
海怡
數碼港
赤柱
鴨脷洲

彩雲
四順
安達
安泰
西貢

啟德

薄扶林

土瓜灣
紅磡
何文田
九龍塘
九龍城

屌成個九龍城區除左黃埔全部都平行時空黎

見到赤柱有文宣

南區解鎖之後日日有狗車巡
今日仲痴埋地磚
點平行時空

維園球場 遊行緊啲人可以照打波

豪宅區
我要豪宅區都要食Tg

半山區

土瓜灣

冇

禮賓府

沙頭角
梅窩
貝澳

長州

屯門碼頭

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!